屌你老母匯豐，跌撚夠未

等你倒閉

39算高位啦

早兩日就走晒貨啦，隻垃圾股輸少當贏

咁高價, 仲問跌夠未?

落35再入

all in吖

3.5 跟

托到40 見真章啦

支共又冇水課

越跌越開心，奶共有報應

未

未跌到青姐價都叫好嫁喇

奶共有排跌

夠薑就跌穿$28嗰供股價
我同你死瞓身

40 鑽石能量頂

40.8走咗，蝕少少算數。

今日低位明日高位

仲問緊匯豐 你唔問下利豐

匯豐係垃圾講咗好多年啦，個個都轉哂美股

今時今日仲喺度屌匯豐老母

都唔知係咩心態

匯豐唔派息仲入佢，傻的嗎

下年派番息咪升番囉

中英美夾擊仲持貨
一早賣咗，都算執少少

起碼迷到下年

no

我國安法果日33.3斬左

跌市5號永遠帶頭

唔會執的.
跌到0.1 可以100合1

邊到有33.3？

未到價 支共未出手呀

呢排美股亂買都賺錢對港女咁神心做咩

唔派息其實佢都幾好炒
成日跌到35轉頭又升返上40

仲有2888又係
早排35蚊
轉眼升到44-45蚊

閪股

等緊36樓下

0.35跟

Lm $15 入

夠膽你咪贏到幾轉囉，好多人40想炒上45

未 睇呢要去個位數先收手

0.03跟

早2日先走

明明匯豐轉眼便成利豐

音樂椅遊戲隨時你走唔甩呀清，切忌得意忘形

錯過左個大浪
痴撚線點估到

35 不了等30 啦

十蚊會考慮入一注

嬲就唔好買啦

等佢執粒
(持貨超過十年，已經當 write off 左)

今日高位 明日高位
永遠冇低位

幾多年前

都未供股， 有排跌

匯控唔係沽空工具黎咩

正股驚閪

琴日39.9已經放7左 升又唔見佢升得多 跌又跌得多過人

記唔記得觀塘水浸記者去採訪比銀行職員阻止
中間仲有個唔知乜水扮大佬既肥仔搞記者
呢D就係中共做生意既方式
大貓唔係比人要脅 係本身就係紅底

冇辦法，銀行淨係奶共，唔理業務

買5仔正股真係好撚ON9
佢上到41我都即入熊
方死佢會上45蚊咩

未來人

就算hsbc捱到今次
黎緊10年要面對virtual banks挑戰

真 早兩日41 走左
坐左成幾個月 35-6溝過下平手走左佢算

仲有35蚊樓上 好好嫁啦
利申：72蚊貨 諗住留比個孫

我都係咁話

我等睇28

20蚊先入

上到43我都可以打和，不過睇返呢幾過月最高都係41個幾。
個市大升人哋吓吓蚊蚊聲佢就得幾毫，短期內都好難上到我個價，再加埋國安法殺到今次唔到我唔認輸。

好慘呀 ，蟹曬
入左2 注 ，一注$50 ，一注$40
下一次$35 又焗住入
最慘係一注比一注大
點算好

有隻不停升既美團唔買

走去買隻不停跌.....

我都想唔玩
而家洗濕個頭焗住玩
再跌就再溝 已經別無他選

40.55賣剩一手

升又升唔足
跌又跌突

比英美夾, 投共? 美帝準備好玩制裁狂抽佢脂, 佢就快GG了
英國佬都保佢唔住

痴線咩理論黎...

本多終勝

徵炒股高手入群

55買

0.01跟

上返4字頭輸少當贏走啦

滙豐都買中，識貨